一齊入嚟放負，然後重新上路

如題

可唔可以咩都唔記得，記憶就好似白紙咁
醒咗之後係一個新嘅自己
如果咩都唔記得，可能可以好好

發生咗咩事？
每日都令你難受

眼見一段關係，由慢慢認識、相知、完全卸下防備到互相怨懟

離場嘅時候大家都互相責備憎恨

如果可以抹走一切回憶，可能相見嘅時候無咁難堪

甚或，大家都可以開心

好掛住佢

雖然離場時各有不快，
但時間一久就會慢慢放下。
當然時間可以係最好的解藥，
或是現在正服下的毒藥。
但總有一日能夠放下的 加油

講出嚟會開心啲